維持香港治安，拒絕罪案，奉公守法

香港一向係國際大都會，點解而家啲人都唔守法律。我一定會報警拉晒你地。各位見到有人唔守法，我奉勸大家勇於舉報！